經過一些秋與冬 回憶中 橫街內 你面紅

當佢經過一些秋與冬
後悔佢當初做錯嘅事
但一切都返唔到轉頭
真係好sad

有無人明?

其實呢首歌真係好撚難聽
將歌詞運用出黎仲柒

呢句歌詞的確唔錯

再試一次

可唔可以貼原圖

我好想同返佢一齊

跪求原圖

總有一些人 讓你永遠記得 你自己多差

但係現實中好多陳浩然仍然過得好幸福

加一

佢知錯 但我身邊已經有另一個他

60000messages

我個名

如果准我
重新學過可會白頭

我根本不比別人優秀

好sad

可唔可以要你張wallpaper

係咪真係仲可以有一線生機

無言感激

巴打 心存希望啊
我ex傷得我好深 但我發覺自己仲好中意佢
雖然已經有男朋友 但個心仲係ex到
佢個心都仲有你㗎

喂你好仆街姐

咁撚勁你作呀笨柒

唔知去左邊了
（唔敢開相簿逐張碌）